# README #

###Nota.Opcionalmente puede crear un balanceador de carga interno siempre y cuando exista previamente el microservicio spring gateway presente en el ambiente. Para comunicar este proyecto con el gateway se puede hacer directo o mediante el internal loadbalancer aplicando el siguiente archivo: lb-internal-gateway.yaml